我正式宣佈港股屌打美股

美股跌3-4%
我港股先跌1.5%

牛B死了

美股升果陣呢
港女死咗去邊

想回家了

A股先係蝗者1.1%

港股升10%跌1.5%
美股升40% 跌4%

美股升3-4%
港股都係跌1.5%

跟跌唔跟升含撚啦

我回家了

牛你老母個B咩

樓豬準備埋位畀人屌啦

尼馬死了

講事實

A股港股屌打

講出重點

港股真香
lz 牛b

走資返香港了

熊逼死了

回家了

咁不如A股啦

熊熊哈

祟洋狗不願面對

升返晒， 跌1％唔夠

我個名啊樓主

又贏

你屌開動物?